太子裝了新型監控燈柱，推到前線睇到

屌佢老母，仲嚴重過觀塘果幾碌
推到前線睇到

要做野啦

睇相應該係油麻地佐敦一帶喎

Insta360 Pro 2相機
可以冇死角影曬360度環境

痴撚線

佐敦道 NATHAN ROAD交界

仲慘過系大陸！

下次爆哂佢

血債票償！
11.24 一票不投建制派

wtf

唔係太子，應該係佐敦A出口附近黎

成隻曱甴仔咁

個樣好膠

推

佐敦黎

始創個位黎

睇錯

呢到係彌敦道佐敦十字路口.

今晚就會消失

痴撚線，又亂洗錢

屌又乜撚嘢呀

POST IT 好平, 送幾張比佢, 即使被捉到, 亂抛垃圾都係罰款, 唔會需要坐監

推呀屌

gantz 個舊野咁

Push

好似一踢就爛咁大家要愛惜公物

死黑警 又黎

ok

香港越嚟越有黑鏡feel

撞

千奇唔好揾架無人機粒佢麻包袋

呢個高度 擺明用黎影人面 仲有咩好講

仲要係8k resolution

咁囂張

cls....頭髪都數埋

依個政府應該全部高官即刻處決
狗鳩線完全整權想殺哂全部人

香港唔需要監控燈柱

push

360度全景相機

嘩屌，我係咪仲住緊香港?

Push左先

幫佢緊急大維修唔該

收皮啦票償你老母咩

無聲無色， 話裝話裝？？

琴日係潮特出面條馬路中間沿路向惠豐中心見到有人整啲機 唔知係裝上去定拍野啦 揸住部野企係到但你地可以留意下

爆能晒佢啦

裕華 十字路口喎 唔係咩

棒球棍...一野打個全壘打

一野搞掂佢

HL3 :

千奇唔好拆左佢丫

內置4個收音咪

哇屌 佐敦

三皮嘢咁就冇咗

bowling

嘩

屌你老母

4個 但條街咁嘈
會唔會好難聽到交談的聲音？

屌，會唔會係記者d野黎

pish

如果係政府邊有咁矮比你拆，係味記者

成個cctvb buddy咁

大家唔好搞佢

附近有幾多個同類型監控？

政苦唔似會擺呢d product係街啵

有冇巴打想去打棒球?

啲狗就係睇cctv 捉人 有機會ge話 千奇唔好打爛現場啲Cctv

望落好2100年代

嘩屌你老母仆街淋病 死都唔肯停下

晏晝可能消失左

我想打波，有冇人跟？

一定要帶mask 做野, 唔好帶個口罩做野!!!!

拆

推

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

不如拆左佢拎去賣

好呀

今日就去打爆佢？

今晚就拆撚咗佢
起一拆十

推！！！

其實會唔會係街景車咋

個高度政府唔會裝咁低俾你拆咩

仲要件野唔防水

directional microphone 就解決

x2 呢舊嘢應該係portable唔似會長擺

咁撚大個

快d去死你老母，人地條命換你議席出糧？

呢部野影得應該都幾清

成三皮野今晚咁就無左

今晚就搞掂佢啦

咁又畀支那掠左 3 皮

on9 錢真多

路人都可以裝係路邊？

放係個咁既位 好易比人打爆 政府係咪on9
浪費啲錢做埋啲無聊野

哇屌好7

Pish

拆！

屌你老母警犬出黎玩分化

未入紙裝野即係潛建。一係當垃圾

唔好講票償 票完都唔會償到

不過一樣一票不投保皇黨

spam撚完未 想分化都揀個好d時間

最先接觸嘅手足 最保險方法
用紙加膠紙痴住鏡頭
冇犯法之餘 和理非都做到

K隆球

斬！

嘩 乜鬼黎

Cls

多謝會裝修嘅每一位

分化狗黎

[選戰] 文宣風向

屌
又用左幾多公帑

千祈唔好拎個kettlebell 一野打爛啊

TUI

cls

政府唔似會用呢啲 似發燒友自己影
請附近手足fc

呢度係佐敦道 彌敦道交界

早幾日有人講左話係拍戲set 已拆 堅唔堅

係囉 背景都唔係太子

綠色曱甴 甴近平

屌真係痴撚線

好撚核突幫佢裝修整靚啲

俾錢大陸洗姐 你估佢唔知會俾人打爛咩

你玩交通主要公路，有好多人唔敢罷，但好配合被罷

咁撚貴

尋晚經過南昌站, 有條路入南昌村,
嗰度有2個cam, 係咪新整架? 依家係咪監控人生?

佐敦道，彌敦道 十字路口 裕華國貨場果度

拆左先穩陣

全民夾錢買

Pussshhhhhhhh

依家仲係唔係到 fc左先

千其唔好打爆佢

拆左佢啦 阻住哂

裝黎俾人拆？

呢D時候裝機佢嘅壽命都唔慌長

我地都整番隻 監住屋企隻狗

系->喺

係

拆野既時候唔好出聲
離完傾好左點做先搞

唔係真8k,4k upscale上8k
總之夠清影大頭

應該拍野用 佢監視都人都好神奇
利申 用過

推到前線見到

勁力健美中心──位於佐敦彌敦道與佐敦道交界。

Yes

裝修手足小心有plain狗吊尾

各巴絲睇路呀 !

其實呢部野完全唔識合做cctv
File size 大
用電多
Connection垃圾
散熱慢, 唔可以長run
5米以外既人樣蒙到分唔到男女

如果要360度我裝三部唔同角度唔好!?

乜嘢廠？

幫推

周同學 RIP

嘩屌，伸晒天線出黎

你都可以係前線
人人都係前線

唔平

fake news

之前話係拍戲用途

手足小心

要姦修下啦咁就

咪撚慣

係咪8K超清？
手足行到埋去觀賞之前真係要包到超密實先好

嘩個樣衰撚到
留多陣都嫌阻掟

4萬幾一個啊呢款

，

甴近平

Skynet

推，千企唔好拆佢舊垃圾

拆得

可以拉鳩曬你地

一陣應該會唔見左

貴野嚟喎

所有錢用晒維穩

千奇唔好全黑去拆佢啊

枝野肯定用步姿， ai果d去搵你出黎

有即時收錄功能，黑膠袋遮咗先

痴撚線 大陸呀屌你老母

照佢老母！

推唔到但推

屌你老母做咩都唔洗同公眾交代

V煞個日已經有傳呢幅圖 但行過搵唔到粒波

哇屌

唔通係啊叻講既最新科技

去太子踢波

可以用個垃圾袋笠住 慢慢玩

一個3萬幾 發啦

呢度似係油麻地喎

依個真 大陸多數起係高速公路 香港周圍都有

燈柱會唔會觸電死?
係燈柱觸電死，唔係人觸電死

呢度係佐敦道彌敦道交界，佐敦薈對出個燈位喎

推呀

話畀中國同胞知

香港最近當街當巷
擺價值三萬幾既貴重器材任偷

推！

整個遙控倒啲顏料落去，再整低佢

唔知一個幾錢呢

正🤤

系你老母
重要紅色大字

咁貴要做好d維修保養工作

佐敦道彌敦道交界

係啖打不爆

早幾日見到喺佐敦彌敦道安全島有人安裝，安裝人員著住XX電影製作公司嘅背心。以為拍戲用，點知原來又係政虎監控設施

收到

。。。

360度

笠返個膠袋先

重要

麻包袋

卜都唔駛占，預測到佢會斷開

好撚癲

手足，做嘢！

見一枝拆一枝

是的，打錯，佐敦，裕華路口

习甴曱

你確定係太子？

推 屌監控

metal gear

左邊有粒開關掣

推 要小心

呢個高度，千祈唔好用spray噴個鏡頭呀

推俾前線手足

推俾前線留意

痴撚線真係 推

tui

二手賣幾錢

push ah

有冇其他人影到/見過有
平時巴士路過唔多覺
一陣又炒車

裝來比棒球手練擊球？

輕裝全black bloc A 用膠袋笠佢，black bloc 裝修師 B 用野打棒球，包影唔到邊個落手

系你老母 咪衝出黎柒啦死on9

屌你

幾快會爛

記住要包到實一實

邊會擺呢d consumer product在街仲要咁低位
係唔係有人拎黎影相？

放心幾日後就會爛左

知唔知部嘢幾貴
如果跌左落地卡都無埋就真係慘慘豬了

衝力射球，踢返去狗屋

拆出嚟慢慢研究

咪又係我地埋單。。。

好撚樣衰呀屌

下星期一仲見到佢, 當政府贏

又多樣野拆

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

wish

麻包袋 或 大黑色垃圾袋

斷佢wifi

我去咗睇。應該係手持嘅。而家無，亦揾唔到位裝到咁高(圖二係向翻後影，得普通欄桿，無支架裝到咁高)
圖三係遠影。

咁撚7大舊

一下爛啦

償你老母呀

一張床單就搞掂

現場都冇

多謝

小心唔好整花整爛
最好就咁擺地下
自用

真係唔多似係政府做， 因為佢都知佢擺得一定預咗會爛， 所以點可能會完全冇任何防護就擺喺街邊...

況且三萬幾蚊個鏡頭， 佢喺度擺喺政總先， 咁多「高危」地區幾時輪到佐敦...

麻煩將呢篇post推到呢個球型攝影機嘅持有人見到， 拿拿臨 del 片收番佢， 三萬幾蚊都等於打工仔個幾月人工㗎啦， 唔好浪費咗佢。

現場都見唔到

應該係production 唔係政府

一定好貴同好易壞

打錯，佐敦，裕華路口

三萬八就咁就冇咗

嘩呢啲應該矇撚晒面認動作都認到果啲黎

之前見過
係臨時掛的 應該係有行動時先出

尖咀快閃果日見到, 兩個鐘後返去冇左喇

下次夢遊一槌ko佢

咁貴重嘅野又會就咁擺係到咁大意嘅

千奇唔好整爛呀！

睇落連BB彈槍都射得爛喎

姐係點？

因為大陸已經完全變成黑鏡世界...佢哋等唔切同化香港

遠攻black左個鏡先埋去KO佢

安全啲都係遮咗樣先行去做嘢

屌

行無線咁好玩

fake news
拆咗啦
用吓個腦啦，政府點會放38000喺街俾你拆走呀？
睇多d技術文啦！

屌你老母啦 消費抗爭者

勇武千其唔好搞監控燈柱
咁快搵到新路線破壞管治成本咁唔要得

我爭你錢 還張票畀你 可以嗎？ 攝高枕頭諗下講緊乜

推cls

今晚第一步就拆撚咗佢

圖中有幾個部入。除開每件先1萬3啫

痴撚線,真係仲夠膽死裝

重點邊個放係到

有無巴打玩開war game
搵支sniper射爆佢

有無方法用干擾器

我諗佢用途係
平時紀錄經過街仿個人個樣隻眼
就算變black boc
都擔心被佢發現

駛擇日?

推 習曱甴 甴近平 1111大罷工

拆天線

再拆落嚟當波踢

政府講法係點？
之前個個話智慧燈柱睇下交通天氣

呢舊解釋都冇了？

屌你老母香港政府

佐敦道 彌敦道 裕華正門對住 嘉利大廈對出

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

政府唔似 佢哋唔會用現有產品 多數訂造一架堆

360 度無死角

前幾日v剎個日係佐敦見到有人拎住呢碌嘢

佐郭嚟架

呢個全景cam好撚賤
包實d呀

你點影？

應該前晚? 我寧佑堂個站落 行去澳牛時見到有人SET

在裕華國貨的十字路口。
解放軍醫院都冇乜人去看病，床位可以留比特攻瞓，𥚃面可以做全時間監控基地，至於醫院殮房就真係放屍，不過係比黑警打死嗰D，通常打到失禁都係近乎死，之前有個打到面發紫不醒人事其實已經係當場被打死，呢D一定唔會送醫院，黑警唔會自己打死人然後送去醫院比醫生certify，免得被人知道知法犯法，收公幤，市民交稅出糧請殺手殺市民，仲要以低廉租金比屋殺人兇手一家住。

習曱甴

推推

成個死人頭咁撚恐怖

請

拆左佢

中國制？

癡撚線 推

得㗎啦
就同你拆曬佢

一定好快玩完

裝係哩d位一定係預左俾人拆。。。一定要留意附近同高位有無其他機影住

今晚千奇唔好拆

垃圾袋笠住佢

應該係佐敦導，彌敦道交界

你話呢個政府諗住跪我真係死都唔信

CLS

360度 手足小心

baseball

一個膠袋笠落去/噴黑就得

打爆佢同噴黑分別唔大，佢都係第二朝換另一個，手足唔洗浪費時間去打爆佢，令到佢失去功能就得

啱

想問拆咗未

全壘打準備！

同問

今晚出既小心

推到手足見到

維尼之眼

屌
千祈唔好整爛佢，好貴

佐敦a出口喎清

拆左未

我分你老母西
屌佢老母，知唔柒知五大訴求
係講緊爭取制度外嘅抗爭，
而家仲退撚翻去玩選舉，
妄想係共匪政府度出嚟嘅沙圈制度下抗爭？
亂成咁，政府都比你繼續選區，點解呀？
都投咗廿年，自己諗下啦！

今日都唔拆？

呢個係佐敦裕華對開十字路

推推推推推推推推推推推推推

千祈唔好拆呀

有冇咁撚肉酸啊 ? 係度扮 ET 咩 ?

呢部機要鋪線供電攞畫面唔會簡單，每隻鏡頭要一張micro sd，八隻就要八張，像素高容量大唔會岩做cctv。
唔防水唔防拆唔會户外長用，似係影視人做緊d 360project，可能係記錄片，可能係後製人攞素材。條天線係for wifi短距離內手機preview，遠盡都係唔會過對面馬路。

星期日做野

痴撚線 成個頭咁大

前線好似唔睇連登了

Diu

一把斧頭可以解決

件野個樣越來越科幻..... 就快變1984

推呀！

貴野黎 推比手足睇

屌你老母 無曬私隱 香港無需要咁多cctv

大家要小心

上面咪有人去左話已經冇咗囉

Fb有人話拍戲喎

拍車戲用架😂

有用？

拆撚左佢啊

舊野整得咁hea 既
點都搵d 膠版圍住啦

快d打7佢

講左拍戲用，連仔可唔可以將最新回應置頂，成日都有人唔爬文走入黎7

一槍打爆

咁易爛嘅?

可以見幾日天？

請問幾時合力改造？

推呀～呢幾皮野好快又化為污有啦

知唔知區議會可否拆除？

我覺得個鏡頭油番黑色會好睇d

仲有下次咩，次次人多就散水，人少出黎被黑驚殺，下世啦港豬

用3蚊一個口罩ko佢

好核突

遮陣要人

可唔可以拆返屋企具為己有？？

pushhhhh

裕華對出...彌敦道向尖沙咀方向

先搵位置. 一次性進行...仲要睇睇代有咩分別?

左邊裕華右邊係女拔.......

係4皮

要倒掛金鈎

Hack左佢自用會唔會更開心

一棍搞掂

會唔會已經比人秒殺咗或者攞咗返屋企

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

唔好拆啊

DLLM 又浪費香港人錢！ 睇你放得幾耐！